{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492461",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김네집"
    },
    "text": "金の家\\n\n京畿道平沢市新庄洞322-38\\n\nピョンテク米軍部隊付近で有名な店であるキムの家は韓国料理チゲ専門店です。 この店は40席あり、営業時間は11:00から22:00までです。 テイクアウトサービスは09:30から22:00まで可能で、食事は11:10から22:00まで可能です。 祝日には休みです。 キムの家はみすぼらしい外観をしているが、いつも人で長い列ができている。 この店は値段の割にはたっぷりの量とボリュームたっぷりの食材が入っていて満足のいく食事を楽しめます。 ただ、夏は内部が非常に暑く、冬は寒いことがあります。 また清潔度について好き嫌いが分かれることもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムの家はどの地域にありますか？",
            "answer": "キムの家は京畿道平沢市新庄洞にあります。"
        },
        {
            "question": "キムの家は何時から営業していますか？",
            "answer": "キムの家は11:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "キムの家の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "キムの家の営業時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キムの家はテイクアウトサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、キムの家はテイクアウトサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キムの家のテイクアウトサービスの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "キムの家のテイクアウトサービスの営業時間は09:30からです。"
        },
        {
            "question": "キムの家で食事は何時から可能ですか？",
            "answer": "キムの家で食事は11:10から可能です。"
        },
        {
            "question": "キムの家は祝日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、キムの家は祝日には休みです。"
        },
        {
            "question": "キムの家は人気店ですか？",
            "answer": "はい、キムの家は人気店です。いつも人で長い列ができています。"
        },
        {
            "question": "キムの家の料理はボリュームがありますか？",
            "answer": "はい、キムの家の料理は値段の割にはたっぷりの量とボリュームたっぷりの食材が入っています。"
        },
        {
            "question": "キムの家の内部は暑いですか？",
            "answer": "はい、キムの家の夏は内部が非常に暑くなることがあります。"
        },
        {
            "question": "キムの家の内部は寒いですか？",
            "answer": "はい、キムの家の冬は内部が寒くなることがあります。"
        },
        {
            "question": "キムの家の清潔度はどうですか？",
            "answer": "キムの家の清潔度については好き嫌いが分かれることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 387
    }
}